決意離開連登，這是我在這裡出得最後一個post

這裏的人學識都很低

從這裏的人的留言中學會了很多無用知識

叫雞，sm ，麻友，熱狗，迷雲狗

再見了各位

玩留都走了

臭雞 忍夠

55

麻友

麻友係我其中一個退出原因

叫雞都冇用？

我中意男人的

快撚啲走

死變態佬收皮啦你

挑！無人識你喎

帶我走

你同爵連先係一對

仲未釘春袋…

找左數啦

麻友都反抵走 唔玩劉

麻友係令連登低質既原因

得啦 走未啊 仆街

點解針對我

唉 人生苦短

吾舍得

玩留

迷雲又唔岩？

貼bam圖先啦～喂

再見

好行夾唔送

唔走正契弟

開完post就走啦
仲喺度覆留言

無人挽留 88

一早要啦

快d走
唔玩留了

死五毛

我尊重樓主決定 唔挽留了

好行唔送

月經post

唔岩 迷雲是犯罪

你都系

點解呢 大家都是曼迷

我利迷

死曼狗你扮唔到 post 霸

見到利物浦下季咁撚勁
我一早轉左會啦

馬會冠軍賠率係曼城之後 第二熱 莊家都睇好利

記住唔好再睇txb啦

Tvb一定撐 我返左工都長開住

躝未

我反雲嫁屌你老母

hi

臭鳩

仲喺度嘅Ching

痴線 佢地想我走

想點

我都想

點解呢 我都係獌迷

Bye

為我留低ok？

拉妹

佢地趕我

唔好理其他人點睇

快撚d走啦
洗唔洗同你搞歡送會牙
牙朗都無人歡送啦
你憑乜牙
快d lan

我算唔算連登少數高質

屌你老母 咁串 你上次車親人邊個借錢比你打公司

清泉兩個字係為你而設

幫我屌爆拉舒福特

好波

我借到係我本事

快啲走

你真係25狗來

還錢

唔撚還 吹牙

信唔信我叫世清打鳩你

幫樓主做炸兩

一齊反鳩拉舒

佢真係獌既垃圾 同爵連一樣

系，仲敢著10號，jokemaker扮playmaker

佢真係狗來

259

撚有 咁中大Email真係你女朋友

屈撚完未

除咗雲加之外其他都認同

事實勝於雄辯
早知今日 何必當初

收皮

你同n賓好25

我愛麻友 我愛雲加

同意

好行唔送啦

n賓最撚25

sorry 我唔屌死賤狗
但十卜+勉留樓主

好波 你最明白事理

Lan

唔好推啦 佢地成日想我走

玩留
lily唔好理佢地ok?
just you and me

Ok

走未？

盲反？

唔好望返轉頭
Lihkg唔配擁有你

呢個post就咁多正評屌你地

希望樓豬順應民意

無人想我走

無人唔想你走

系

樓上兩個最25反骨

屌！我撐樓豬可以話係不留餘力
咩冇人唔想樓豬走

推番上水

Why

走la 仆街

點解 原因合理即走

玩劉

走啦反雲狗

唔找埋右數？

Lan la diu

開過新帳號
改個名
又一條好漢